仲問去唔去旅行? 香港分分鐘都俾全球禁飛啦

多左幾單由香港出境既病例

有無source？

SOSAD
下星期飛,, 如果未封

飛去邊

聖彼得堡，芬蘭轉機，日日驚